陳雲：游蕙禎特別適合智力懶惰的人

感謝分享（thanks for sharing)

負皮俾根叔。